9個同事夾錢買彩票中3.5億頭獎 集體辭職癱瘓公司生產線

作為打工仔，有咩開心得過中六合彩，然後裸辭唔使再打工受氣？就係成班同事都一齊中獎，然後一齊裸辭「劈炮唔撈」！大家一齊起腳飛起間公司！加拿大安大略省就有9個汽車零件工人夾份買彩票後中頭獎，累積獎金高達6000萬加幣（約3.5億港元），中獎後，9個工人集體辭職！Wow！齋聽都興奮！

據CTV News報道，加拿大安大略省一家汽車零部件製造商的9個汽車零件工人，夾份買彩票幸運地中頭獎，贏得累積獎金高達6000萬加幣（約3.5億港元）後，9個同事集體辭職。

9個年齡介乎21至57歲的同事，在一間名為Guelph’s Linamar Corporation的汽車零件公司一起工作，感情要好。

組長Ala Hirmiz指：「我們總是聊天、開玩笑，慶祝彼此的生日。現在我們一起慶祝這場令人難以置信的勝利！」

其中一個同事說，過去幾個月，他們開始買彩票，他們只會下注50美元以上的彩票，因為他們想要贏大的、不想要小的。

在中頭獎前，他們只買過3到4次彩票。

同事中Mussie Kelete和Ella Nicole Cabrera在他們贏得的那一周才第一次夾份下注。

開彩後，最初Meneses認為他們只贏了6000美元，但再次掃描了票，發現他們贏得了大獎。

直至先後核實了第7次，他們才真正知道自己中了頭獎！

中獎後，9個同事決定集體辭職，表示雖然離開並不容易，但這次中獎讓他們有機會尋求夢想。

員工中獎可以唔使再打工固然高興，但該公司的主管就非常不滿，因為他們集體辭職，癱瘓了整條生產線。

9個員工表示，即使他們不再每天都能看到對方，他們仍然會保持聯繫，計劃從現在起一年的聚會，並通過電話和短信保持聯絡。

俾你中左3.5億 係咪第一時間買兇毆跛雞姦朗對腳?

唔會,佢咁垃圾,生存到只係靠寫手吹大

去南洋搵個法師落佢降頭巫術就可能會

主管： 屌你老母唔預埋我

主管人緣差 夾錢冇佢份

主管真正不滿原因

他們仍然會保持聯繫，計劃從現在起一年的聚會，並通過電話和短信保持聯絡。

訓身買對阿變7億

好勵志

我睇新聞話有另外十一個無夾
日日係度呻 所以頂唔順一齊走

傻鳩主管 做埋果9個人既野喇
咁多野講

中國人：買果個夾帶私逃

21歲個個人生贏家 埋左班廢老堆 輕鬆搞掂

係根本無派彩

想 我都好想好似中左頭獎

啲鬼佬咁on9應該好快駛曬又要返工

中國彩票公司:彩票有問題，不承認及拒絕派彩。

你冇得洗又要返工 邊個慘d

鬼佬唔洗驚醫療退休
洗晒又有咩所謂

唔洗好似港狗咁慘

d黑鬼咁就做左人上人

加拿大呀
唔中生活都好過香港搵5萬果啲啦

每分幾多

其實外國中咗頭獎可以點再錢滾錢

銀行好高息
買美股
國債